天滅金仔！北韓7人確診急停軍事訓練 兩女從山東回北韓傳染家人

而在中國武漢肺炎疫情爆發初期就封鎖邊境的北韓，據報也有7人確診。南韓傳媒《自由南韓郵報》在北韓境內的特派員報道，本周一北韓開始出現疫情，但消息被全面封鎖，而領導人金正恩因此決定中斷正在進行的全軍冬季訓練。

報道指北韓確診患者是曾在中國山東從事外幣兌換工作的北韓餐廳女員工，以及北韓駐中國青島領事館一名職員的妻子，她們回到北韓後與家人親屬接觸導致疫情擴散。

法新社/路透社/韓聯社/中央社

呢個疫症可以消滅人類兩大毒瘤就好

仲有戰鬥民族呢

直接高射炮殺毒

核彈高溫輻射消毒

傳播力咁痴線
青島都奶到

金仔decision幾爽快

Push

一開始封關都避唔到

直接高射炮消毒

林鄭

金仔好醒

咁早封都奶

香港gg